得罪黑幫好友捨身捱槍 MC Jin親證：寫晒喺首歌入面

2氣

如果係樓豬會唔會粒水

唔會 為兄弟死係值得

g持

得罪連登網友恥辱笠水 樓主親證：寫晒喺個post到

樓主打交都粒水
擋槍

岩聽 , 毒撚係屋企就威風 出街就碌撚

摺埋啦 笠水狗

由樓主講出黎特別好笑

我摺埋果陣 你都死撚左啦撚頭

你兩個仆街

邊個再笑gap仔笠水我打佢老母臭閪

有人會認為rap battle是種踩低人辱罵人的比試，所以在rap battle同時也會有機會得罪人

Real bro

黑人好撚小氣
玩唔起唔好玩 輸左就殺人算咩好漢

臉皮最撚薄係佢 最撚串係佢
佢串得你 你唔串得佢 死nigger

種族滅絕係必須，蝻蛔蟔蝗

可摸以停止笑牙笠

咩叫可摸以

牙粒又比人抽

樓主義氣仔女黎

你25

誇獎了 邊係

睇泥我地5會好深

我會幫樓主擋槍！

你有份出賣佢害佢比人笑笠水笑一世

我幫手推爆個po咋

係先好屌你

其實做得好，樓主睇得出經歷個次之後都收檢左，無咁煩膠拎波台個朵作威作福

你咪繼續老屈囉 開口埋口話我拎波台作威作福 你真係唔撚知醜 關你閪事咩死弱智仔

樓主條笠水狗嬲到

綠豆仔是咪你兄弟

係
你都係
做咩近排少見你

沙基利都屌柒你條死on9拎波台個朵出去柒，唔只得我一個，你繼續死撐啦笠水狗

開槍個個係咪大陸仔China Mac ，冇左隻牙唔知想點

沙基利呢啲死猁狗都好講 你地繼續屈啦 鍾意點就點

一向低調

唔撚係呀

柒得過你個時唔撚敢應，依定過左一排想洗底又比我踢爆

9up都少左見你

推

笠仔：ok, bye bye, 連登見

樓主仲理條老鼠做咩